愈聽愈有味道既My little airport

前幾年聽覺得啲歌幾膠
人而家大個左就會明白首歌同歌詞究竟係講緊咩
啲歌好短 分零兩分鐘 但聽完會有種哀傷

有冇同好啊

連 MV都好有味道
仲有

最尾嗰句

好撚中意！

為了薪金二萬元,令每天都沒了沒完

是很久沒這感覺吧
似回到中學的暑假
那年第一次失去她
還未學會瀟灑

自美夢再不可尋求
我便學會清風兩袖
命運要令我學識奮鬥
但我只懂得荒謬

這世界只有一種鄉愁
是你不在身邊的時候
這香港已不是我的地頭
就當我在外地飄流

我知已走到盡頭
為何還要擔憂
這世界也不是我的地頭
就當我在宇宙飄流

好鍾意西西弗斯之歌(特別係讀白)

不負如來不負卿 呢句真係好正
生仔生左出黎唔識教只係辜負左個細路

我都係

邊一個發明了返工

回到中學的暑假
美麗新香港

專登整左個playlist全部都係mla啲歌 好鍾意milan個意境

每到晚上六七點

唔知有冇人同我一樣咁矛盾，姐係好想MLA紅可以比多d人識佢地，但同時又唔想咁多人識佢地然後又變到好商業化，想自私J

原諒一下自己吧

好鐘意呢啲內心既讀白 好似好口語 但因為好多都係林呀P既個人經歷 同大家經歷過既都好似 特別真實

你是浪子別泊岸
清風是你的翅膀
太陽帶給你光芒
泊岸卻令你枯乾

唔係八婆就係八公

點解唔俾人知

Hey hey baby
手機裡幕裏盡是你照片

你我不必一起睡
睡了什麼都會失去
我最多只是想拖你的手
過一條馬路去

Apple music得好少 嗚

連登講mla會被人屌
又話懶清高，扮文青依樣嗰樣

Hey hey baby個女主角幾靚

我都會咁諗哈哈 希望佢地一直keep住真誠咁做音樂

泊左岸了

好鍾意呢首，夜晚一路聽一路睇個mv有種特別，難以言喻嘅感覺

係連登一唔啱聽就會俾人屌
Mla其實好貼地

最後一句正到

係女朋友啊

好sad

最鍾意佢地初期的英文歌

最鐘意坐巴士上層最前嗰個位

好想

摸 你 乳 房

真心做音樂 咁多年都冇話要上位定點 單係呢份心就已經好值得支持

D歌好多都加入左哲學思想
Deep得黎又唔俗
好似九龍公園游泳池咁，講人類喺宇宙之間嘅定位
d詞仲成日引用文學名著嘅字句, 例如milan、獨身的理由、我在暗中儲首期都有
好希望佢地堅持自己風格，唔好主流商業化

呢個時勢聽好應景

今夜到干諾道中一起瞓

讓我搭一架會爆炸的飛機

以前正啲 最近曲風變左麻麻地 但有啲真係有多啲經歷有知咩事 好似love is not a romantic song之類

先知*

Love is just the thing you fear to give

好似有首野叫火炭麗琪

咁就幾年了

菊花的味道

麥記的最後一夜 白燈廣東歌與露宿者

呀P好中意攞佢身邊D fd取材

隻碟係火炭麗琪做封面

亦凸顯左佢地嘅素養，同用通俗貼地嘅詞句剖析複雜議題嘅功力

年輕的茶餐廳老闆娘

呢首連個melody都好撚sad

這惡俗的不捨 比一起更好過些
才是你遠走的主因 或者?

呢首都好正！

每一分每一刻你我都步向衰老
還要堅守什麼純潔的信徒
如未真的試過這奇異的喜好
又如何確定它的不好？

呀p好似話有本簿會記低日常瑣事黎作歌

瓜分林瑞麟30萬元的薪金

聽到基本上都識背

+1

啱啱聽緊愛情disabled就睇到呢個post

不要再說你沒有仔候
你對你的生活都沒有要求
你只關心工作已經不夠
你本來可以結識一個俊俏的八十後

趁你現在還可以補救
不要再信媒體中的主流
佢地只會著眼肢體的爭鬥
不會理會暴力的政策才是因由

宅女，上街吧！
這個政府依靠得過嗎？
宅女，上街吧！
功能組別還不夠醜惡嗎？

我們已錯過了美好的六十年代
錯過了胡士托、反戰、學運的精彩
現在理想已逐漸歸來
但你為何仍不變改

你錯過了反高鐵
其實我都錯過了保衛天星碼頭
有時我也會很悔疚
但願你的醒覺
不會是在當年以後

我呀 我呀 我好鐘意
最鐘意佢果首 春天在車箱裏

春天在車廂裡

像一支小蠟燭的光點
讓漆黑的房滿佈光線
像打開考試試卷發現
突然所有答案都看得見

啱啱po左

好鐘意段讀白

btw佢地live有入場
其中有個session cover黃霑聖誕歌、青春舞曲2000，再唱美麗新香港
應景到，sad到呢⋯⋯
想喊

how can you fall in love with a guy who doesn know gainsbourg都係經歷左啲野先明

廣州足浴一夜
人生是什麼？
努力又是什麼？

呢首我仲味明到

啱啱開始聽真係會有啲接受唔到，但係會越聽越正，嗰種光怪陸離同少少荒誕得黎又實在嘅意境唔係咁易有

鄉下人羨慕城市既繁榮

但城市發展目標出錯嘅時候，其實冇乜值得羨慕

廣州足浴一夜真係好撚正

努力又是什麼？
如果目標已經出錯
這裡有沒有人清楚
愈努力愈錯得多

再加埋個MV真係無敵

呢首都好神

曾經你都是夾在月台上的人
當時你覺得入了車廂內的人
有責任盡量前行

如今你經已是進入了車廂內的人
但你忘記了四班車之前
你的月台人身份

機會來了你變更
你不再為後面的人諗
曾經你是月台上有理想的人
對月台人充滿憐憫

係 ！！！！！！！
同好多上左岸un un 腳只係識到鬧人搞搞震既人講既

我會在IG看你一生的轉變 在IG等你BB的出現

世界要你努力去考取功名
但真誠才是最大本領

由不相識再到交心一場
然後又回復正常

你又何必介懷心上

啲歌失戀聽真係無敵 佢地嘅歌陪我渡過左失戀嘅歲月

西湖沒有中秋

送比呢個自私既社會～自私既香港人～

四十分鐘的關係似夢一樣，人生經歷總無常

活在永遠的二十九歲

呢幾年唔得了
紅左就回不到過去
同李志一樣

只因當時太緊張

聽過人話覺得曲風黎黎去去都係咁...

有冇啲風格差不多既樂隊推介？

HEY HEY BABY 甜到漏

正到仆街 melody好sweet 詞又好sad

為何人大了就要成為工作的奴隸

聽緊
上世與你不能放手
今世總算有邂逅

每次聽獨身的理由
都會諗起曾經好好既朋友

另一半係邊？ 好Sweet

老實說我是為了兩千蚊才來到這個地方表演
milan
麥記的最後一夜
土瓜灣情歌

呀

在動物園散步才是正經事又係甜到糖尿但又有啲sad

我的煩惱不是每天起身就眼訓

平時聽日文歌,唯一一隻廣東歌cd就係適婚的年齡

其實全部都係煩惱

美孚根斯堡與白田珍寶金

特登整個list

岩岩先聽完土瓜灣情歌

其實向現實低頭左好耐
依幾年d諷刺時弊政治d歌冇哂咁濟

上年先出完
我要屌屌屌屌屌撚到你反西

好多歌都可以聯繫到自己嘅故事, 所以好有共鳴好有feel...好多時會聽聽下聽到流馬尿

你告訴我一個 昆德拉的故事。。

火炭麗琪最後兩首係既
我覺得係社會環境問題
雨傘運動之後都作唔出以前咁左翼既歌啦

Btw覺得最近retro編曲好正

日日loop
不過近年冇去佢地演唱會，冇fd一齊去好loney

作詞果個好勁
吉野家
Rm1210
痴線

原來好多巴絲都鐘意佢地

Same聽佢地啲歌已經寂寞 一個人去既話

有無人中意北歐是我們的死亡終站

隨時你身邊都有 不過唔會特登講
最hit應該係西西弗斯 吉野家 美麗新香港（呢首有上過tbb表演

其實都可以話風格改變或者係層次提升左
幾鍾意佢地啲語帶相關少少咸歌詞
以前濕濕的夢、菊花的味道、今晚講野夜唔夜等等
火炭麗琪隻碟有啲歌表面係講愛情
但諗深一層都帶啲政治/社會味
攻陷你的西唔駛講
麥記的最後一夜/驗孕的下午
自己覺得有講戀英(殖)情意同下一代生育問題

巴打係咪講＜你望我望＞依首？

這一個下雨的夜晚
愈聽愈感同身受

點解我個Apple music 冇九龍公園游泳池嘅

巴打睇得好透徹

我覺得諷刺時弊唔一定只係社會主義青年/今夜到平諾道中一起訓嗰啲咁直白咁講咁鬧 好似土瓜灣情歌咁 講緊時代既變遷究竟人係入面應該要如何自處 其實都會令人思考好多

同埋社會問題都有好多面向 愛情disabled講緊人同人既疏離申請津貼既時候好多時都要proved呀 我在暗中儲首期除左講出軌（？）之外講緊而家既住屋問題

我用itunes 買

買實體碟比較有feel

apple music 啲歌唔齊
有冇巴絲年尾去左concert

返工random loop
愈得多個人會好down
但係因為太有共嗚，又繼續loop

最愛

你話香港咁繁榮
點會有人去種田

次次都聽到眼濕濕

正

有冇巴打有聽佢地今次個show?
聽完佢地唱星期六約會同日本娃娃好有mla個種輕快曲風(雖然佢地曲風本身都偏懷舊)
想問下巴打們有冇多啲依種曲風/風格嘅舊歌推薦
Btw首戀曲2000真係好正
我懷念一個我不曾參與的年代

我已中了你愛情的箭 ，
少少咸多多趣，其實佢地好純情。

想快啲可以聽你叫我翻譯一首德國歌詞嗰首

穿過海灣來到老遠
卻很想返回我的屋邨

聽日又要返

以為自己對mla無特別鍾意 以為只係耐唔耐聽下佢地啲歌
入到嚟先發現comment嘅好多首都識唱
先知自己原來係成日聽佢地啲歌
我覺得我在暗中儲首期好浪漫

Apple Music 真係好唔齊 所以我JOOX 同apple music間住聽

啲改編歌好得 你望我望 離開是為了回來 山頂公仔波板糖都好正
不過覺得近兩三隻碟冇之前咁好聽

呀p簡直係詩人

我都覺 好鐘意我在暗中儲首期
好想睇 感冒

我家不在這星球
太深業力的地球
每當我望見星宿
我都不想逗留

你個名

離開是為了回來 佢地同林一峰唱得好唔同

點先可以沒憂愁 點先可以沒淚流

都係 我聽下亞厘畢道都難免有啲政治聯想

我指My Dear Friend Ka Hei 茶餐廳老闆娘 彌敦道的一晚果類 8 90年代流行/ ballad編曲咁 加埋歌詞啲地名 行九龍舊區perfect BGM

巴打 想請教下下亞厘畢道有咩政治聯想 唔係好諗到

我覺得最好聽都係九龍公園游泳池同麥記最後一夜，loop極都唔厭d歌詞仲要好入心

粉紅A?

有時分享比朋友聽，點知佢哋話好造作
造作嚟講，明明流行曲先係表表者

勁鐘意佢地 中學時就開始聽了 每年都去佢地音樂會

聽講2014個音樂會係最正
可惜我2014年尾先聽佢哋

我去了五年了
當中兩年搵埋朋友一齊去
我都係比較鐘意一條友去聽佢地

除左2016年去旺角遊樂場協會個場度搞 個場太大 做不了個氣氛
每年都係細場 好好氣氛 每次都好正
每年歌都唔同 每次唔同感覺 心情都唔一樣 冇話邊次比較好吧

在動物園散步才是正經事 永遠都係最正個隻 都因為呢首歌而鐘意聽佢地

呢個應該係緣吧
中學個時常去公共圖書館搵舊唱片去聽
不時會發現勁野
個時執到《在動物園散步才是正經事》對個歌名有點印象 就借返去聽
拎到去借 個職員重話呢隻碟係唔見左的 我幫圖書館搵返 的確我係隨手在圖書館搵碟

跟著就拎左返去聽 第一次係用CD player去聽
而家都好少用了
咁就import返入電腦 當時只聽呢隻碟已經覺得好正
Loop左呢隻碟半年先去google一下呢隊band係乜 原來2004年已經出現
真係細細個就已經聽過佢地 唔知在收音機還是邊度
就再搵更多歌去聽

漸漸地 佢地既歌對我都好重要

2016 d lighting 好正
雖然係坐位，不過最後其實都係企位嚟

2017年果個好多大陸人成場一手相機一手電話咁影
係咁普通話同wechat 又聽唔明佢地講咩
好厭惡
麥花臣個次我係第一次去睇，覺得佢地啲詞好正

我好鍾意京都民宿夜
唯一一首咁直接表達對家人思念既歌
我覺得好悲傷又好溫暖

遲幾日去台灣 又喺時候聽下呢首歌

呢個係我自己一廂情願relate到政治野咋haha 因為禮賓府 舊政府合署都係下亞厘畢道 呢首既歌詞本身應該冇特別隱喻sor

不過都好同意火炭麗琪都relate到而家社會
「這個大時勢 兒女私情不要計」之類
其實聽到好鬱悶

好想搵人同我睇一次演唱會

如若想我 可以夢裡合奏

佢地真係好正 單機都去左睇佢地個concert
佢地啲歌已經反映晒呢個年代嘅人同事

這香港已不是我的地頭

就當我在外地飄流

就當我在外地飄流

我知已走到盡頭
為何還要擔憂
這世界也不是我的地頭
就當我在宇宙飄流

美麗新香港，好重無力感

如果你決定要和我發展
我們也許不會經常見
如果見
我也只會帶你流浪到海邊
然之後告訴你 我的一個重點
我的重點是我沒有錢
所以先至 帶你到海邊

有時會sad 到不能自拔......

好懷念以前同ex去爆房，會播住my little airport嘅歌一齊攤向床

爺是她們要修的行！

播住浪漫九龍塘

唔知龍和道站最前的女生而家過得點呢？

We have to be very strong, if we want to do something very wrong
好遺憾冇向理想酒店爆過房。

每日放工搭地鐵都諗
廣播"給金鐘地鐵站車廂內的人" 好過播米奇老鼠，郎郎叫人行入啲嘅聲帶

歷史不會原諒你們 渣滓

如果無記錯好耐之前903訪問講過Nicole 其實唔係好鐘意唱政治歌

我覺得「寂寞的星期五」呢隻碟最有共嗚，完全係一個玩家嘅心聲。

就當我在內地飄流

自己一個去同朋友去感覺有咩唔同？

聖誕節戈時去聽唔洗5分鐘已經好眼濕濕 有時會覺得歌詞好灰但聽聽下又會有返曬正能量
戈時遲左入場冇聽到驗孕的下晝好sad

The marshmallow kisses
Serrini
點睇

真係好正
世界要你努力去考取功名
但是真誠才是最大本領

我間中仍會想我們會見面 在那間紅磡近黃埔的商店

身邊完全冇朋友鍾意聽
如果唔係mla我可能唔會同某個人開始傾計仲一齊去紅磡食飯
但最近我唔係好知同佢發生咩事

四十分鐘的關係似夢一樣
有甚麼不是暫時？
我似漸變抑鬱與感傷 都不能令你歡暢
唔知你有冇睇緊呢個post呢？咁你唔使再估我username啦 呢個就係

好後期先識Mla 錯過曬concert

基本上 我經已不算是一個青年
阿p同Nicole都差唔多四十

係 好多人企嗮起身
有啲重走埋落去企位個邊
不過我個次只買到坐上面的位
又同朋友一齊去聽 佢地又冇咁投入 企都唔想企
唔好話走落下邊企位
所以我之後都係寧願一條友去聽佢地
除非搵到其他朋友都係咁沉迷佢地

可能我幾個朋友都不太沉迷
一次就係佢地好遲到 搞到企好後
一次就係2016年個位係上面好高 個臺同企位在下邊 坐著聽不太好feel 得自己企著聽成個傻仔咁 之後
其他人走落去企位聽 佢地又唔想落去
所以要搵到好沉迷的伴先好一齊去

第一次聽只因當時太緊張已經係十幾年前了

I want to sing you a song about me and you went to the Kowloon Tong

一聽就懷念係九龍塘嘅日子.....

我都曾寫你 在每天的日記

講緊生活講緊社會既歌都俾人話造作

真係十幾年前喇 05年隻碟！

一係就自己去 一係就搵到志同道合既同伴一齊去 so true

仲有機會

呢兩首都好有感覺

有畫面

佢地係有好多大陸粉絲
好好笑 係攻陷你的西下面 有大陸人譯左首歌做普通話 有巴打留言屌佢地

都有聽Serrini 但都係好唔同啊

留名

黑絲abc肥婆

油尖旺金毛玲

個次去露營有班大陸人係到播讓我搭一班會爆炸的飛機

中意得太遲
無去過睇live係遺憾
新歌搭巴士去瑞典個女主幾靚，不過真係好似胡杏兒

林阿p條女黎 好似係

我又有心事
自從看了太宰治
我問誰 誰都不會在意死亡的意義

最鐘意油尖旺金毛玲 新碟都好聽

讓我可變優美的詩篇

好似 係嫩版

張禹希
啫係適婚的年齡cover個女仔

I Wonder Why My Favorite Boy Leaves Me An EP

Fo Tan Lai Ki

mla 嘅 live 係值得出CD
佢地將歌再重新演繹，再有Nicole 加jackie 同ming ming 嘅vocal
好感動同好有感染力

啱啱個show cover咗幾首關於香港嘅都好正
慈祥鵬過聖誕
舞曲2000
美麗新香港

有冇人知點解Spotify mla啲歌變哂拼音

周國賢都有依個問題，我投訴report過都無用

但我有save過去playlist 既歌會出返繁體字，go to album都係成隻碟繁體。

我們在炎熱與抑鬱的夏天 無法停止抽煙

但火炭麗琪上果陣已經係

真係好有感染力

好開心有咁多人一齊討論啊

Du Shen De Li You
以為佢地出法文歌

聽左幾年但始終冇去過睇live

去左boxing day果晚live,
第三年睇佢地

現在不是更好嗎
她永遠變了一幅畫
你只需要間中 掛起她

入黎果時聽緊

妳不是卡列尼娜
我沒佛倫斯基那麼糟
Btw咁點解唔睇感冒？

感冒 西西既短篇散文黎 好快睇得完

篇文好短，上網search 好多人post。

其實火炭麗淇同佢哋咩關係？

off topic, 前面見到有人講 the marshmallow kisses 識d野
好可惜唔再出新歌

朋友

介紹比身邊d朋友，但佢地都唔鐘意聽

我都專登為咗呢首歌買咗西西本書

為何人大了就要成為工作的奴隸
最愛作的不可發揮

我都覺得好煩
拼音睇死我

美麗新香港

我愈想你 我就愈想你
做什麼都沒有心機